---
title: Hello World 2019
date: 2019-03-29 09:35:00
tags: 声
---

很久不来，博客都快长草了。

还发现前一段因为github免费了private repo，我把存放博客的repo改成了private，结果现在无法访问了…尝试一下推一个新的commit吧看看能不能恢复，如果不能的话再想办法。

今年是准备开始一个新的博客系列，生活平静而安逸没有什么可以写的，准备写写每周的技术总结。在公司里需要写的周总结叫`snippet`，博客这个系列也沿用这个名字吧。


